[ 公 投 ] 支唔支持清算波台班撚屌？

繼「食飯撈唔撈屎」後再一大難題：

支唔支持清算班波台狗？

照舊

負皮：唔清
正皮：支持Ching

呃正皮

between yes g持

G持CHING

熱血嘅知識青年，成日吠，有得表達自己意願又唔表，遲d唔好問：why this 登is dieing

其實我想 推

十卜ching 十卜十卜

負同正評有乜分別

G持牙
忍左班辣殺巧耐 XD

搞到呢度uwants咁

第一行。

100正評就可以改變連登生態

波台萬碎

十卜清牙